今次罷工/被罷工都非常成功

辛苦咁多位手足

好多謝各位
成功被罷工
可以出去集會
辛苦曬各位

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

不過塞到12點幾完左
好多打工仔下午都要番公司
如果去到3,4點，應該全民被罷工
咁就可以放心去罷工集會

係